（選舉）點解香港呢個打卡風氣盛行嘅地方唔可以學下韓國咁？

追開Kpop嘅唔知會唔會留意到啲韓國Idol經常會喺自己國家選舉嘅時候出post證明自己有投到票，佢地會投票嘅時候吸個印喺自己手背度，好似係佢地國家嘅潮流咁，例如係咁：

我係度諗點解香港唔可以用呢樣野做gimmick用吸引一眾港豬港女為咗打卡而記得去投票，可以好似#eye4hk咁create一個hashtag例如#vote4hk

如果唔想出樣都可以咁影

盡量希望大家登記咗做選民都唔好嫌麻煩或者懶而唔去投票，盡返自己嘅公民責任

祝大家1124選舉日後武運昌隆

推

香港比唔比咁做

我地投票冇手印冇上墨水最多同票站門口塊banner打卡囉

我都有諗過 但我諗只要唔提你投左邊個就唔會觸及選舉舞弊條例 應該無問題

但我見大家都話要等個take號乾咗先好冚埋 仲以為個印仔係墨水嚟嘅添 之前投票都無留意 大家知唔知吸唔吸到落手？

唔搞好過搞，一陣政府又趁機DQ呢樣個樣，仲要諗起有D影自己DSE考生編號上網然後被取消資格既傻仔，不了

講真
吸落隻手度真係冇問過
但總有on9影埋張票係問題

唔太上色
利申試過

吸落手度冇問題嘛？
利申 成日手震